香港人快啲醒覺

身為香港人，見到條咁既條例係香港出現竟然都仲有人可以無動於衷。小弟雖然69冇出到黎，但聽日會出黎捍衛香港人既自由，希望果啲闊佬懶理既港豬，都為左自己、為左香港人，企出黎

推

幾時去都好,記得唔好金鐘站出

屌，新黎，咩站出

再推